G奶麥紫莉百萬代言性商店 酒吧做主持袋6位數

你老尾仲拍唔拍AV架
最近搵佢D新聞一D都唔撚關AV事嘅

成座山咁

四十幾歲keep到咁算係咁啦

好撚樣衰

一句到尾想唔想睇佢粒lin咩色

好撚肥

似五十幾

未拍av 已經可以退休
你叫班大學畢業既連登仔情可以陷

法官大人我屌

以後街邊掃地都可以做𡃁模

個樣好老

佢公司真係吹大左

性商店一年turn over都唔知有無100萬

點比100萬你代言？

吹大100倍

人型坦克，屌

個樣狗也不屌

擺明博宣傳鳩嗡

好明顯係為本寫真宣傳啦

呢張可以改走抽提子變肥肉 肥婆食肉 大啖咬落去

呢條女真係好肉酸

係咪百-萬蚊炸

佢呢款去拍av一定有人睇

對腳豬蹄咁撚樣

呢種女係只適合做外國AV啲Asian
唔適合日本

叻女
知道自己有咩本錢好好利用

好撚肥啊屌

越睇越樣衰

BBW

影到成個欣宜咁

坐山愛

炒下新聞出左名，做下代言袋下錢
AV？波都無得你地睇呀

利申：肥過電單車，有都唔想睇

咁搵法洗鬼拍av咩

點解好似唔同左樣咁

笑貧不笑娼

道德倫亡

超重口

拍av未呀

肥西

屌撚到佢有奶水

好撚柒

我覺得佢有佐山愛嘅感覺 好撚正

Milf

I J

又樣衰又肥

狗也不屌

邊肥呀 好撚正喎副計 但要蒙頭

一個肥婆

你班仆街淨係識話佢肥話佢樣衰，有冇諗過佢幾撚偉大 佢而家周圍宣傳自己袋幾多錢，開左好好既先例，班臭雞港女仲唔飛哂去日本拍

係唔係真拍都成問題啦 訓啦柒頭

佢明顯就唔會拍啦

拍av 炒左啫

未拍就紅

條仔more

東方同佢有仇？

脹爆陳嘉桓

香港村上涼子

無人覺得根本似宣傳多過真係拍av咩?

扮乜撚野醒目 上面咪大把人講左

又肥又柒 成隻豬咁

發現佢成日攞野遮住個胃腩

屌過呢種女
勁爽出勁多
好快又可以再屌多q

6位數係十萬咁上下姐應該，上面咁多人以為6位數係百萬？

一劍浣春秋都講得好白條女都係尻up

好撚肥...
諗緊屌唔屌好...

所以相都遮住個肚

性商品店就百萬

酒吧主持就 6 位數字

我屌呀港版佐山愛

究竟幾時拍av

8月

越嚟越肯定佢唔會拍

法官大人
我唔屌

一拳可以打死人

到時佢真係唔拍
我地又真係吹佢唔脹架喎

不如去做雞算啦

都唔係好差啫，有得屌我實屌，淨係對野都有排玩

今日我地係到拍AV, 拍AV, 拍AV..

Stop making pork chop famous

對野dur撚到

好柒呀

好撚樣衰，又肥

最尾實係搵藉口話拍唔到，而家錢已袋

身形幾正，係衰樣

天仙局

根本一開始就係煲新聞、R job，係d人真係信佢會走去拍av

咁撚樣衰都有人出廿萬搵佢拍av
邊間出真係唔會再睇果間

自稱拍av呢個gimmick幾得，未拍已經r到咁多job
如果唔係話自己拍AV嘅話，wfc佢接乜廣告、做咩DJ

Av啊！

屌你拍未啊 走數真係日日上網數臭你

佢唔拍揾人捉佢去拍
言而無信 死臭雞

印象中佢好似有個家姐
點解佢成日講到自己一個養家咁

好撚樣衰呀屌你老味

350蚊141都正過佢……

假波岩你
對野有咁大就會墜
中學雞

你有得見佢先算啦仲諗住除褲

如果佢真係去日本拍av
我去拍gv比人屌

ｌｍ

留名